係咪時候下次遊行目標係對準中聯辦？

正式對準個問題核心。